如果警察放裝比市民 一齊打外敵

大家會點

今時今日樓主仲信警隊有「人」

乜鳩？
歪曲我意思？
放裝呀

有槍比你用 你用唔用

係